向前衝! 進攻! 打狗!

人數我地永遠多過佢地
但班狗防線未set好，未到齊人包抄既時候永遠都無人衝而純粹沉迷係set rb
起完堆磚永遠都係無點丟過就成班跑走哂

有進攻既心態先係而家香港人最需要既野

好似612, 71, 721咁樣向前進攻
唔得就望住班狗向後退

向前衝! 進攻! 打狗!

推Post及借位宣傳下
新產品:連登書籤

link:

八大分類方便追POST
高質討論集埋一齊
我地用trello整左個連登精華post集合
將即日重要、高質、新方向Post帶番上水
除左可以將沉左底但重要既post拎番出黎之外，都可以避免帶風向既情況
每幾個鐘update一次,有興趣既巴絲可以bookmark左佢,或者下載這trello app,方便追POST

向前衝! 進攻! 打狗!

試諗下

退一次捉100個

退十次就捉1000個

攻一次又捉唔捉到1000個呢？

不如落一次現場先講
利申試過沖果一下,身邊2 3把遮即刻俾布袋彈打爆哂

所以一定要衝得快，同埋睇餸食飯啦
有裝甲車 水炮車唔通又真係衝咩

同埋612, 721又係不斷開槍
又咪係咁衝

要大叫壯氣勢！

基本上你落過現場都會知依家對家一定係舉槍果個到先,你一前佢就開槍,如果唔係前線唔該唔好教前線做野
我唔知要打中幾多隻眼先打到佢一拳

唉 你覺得無落過咪無落過
比人任射又唔肯攻，尋日天橋得咁少狗又唔上去打
我寧願唔攻既轉遊擊好過，對峙到對面衝過黎又成班跑得快過保特
根本接近戰先係我地既優勢

國慶咁大件事 緊係要約埋建制議員賀佢老母

不要再整多餘既roadblock

Telegram預設訊息可以保護到手足性命

星火 TG: @Abccbbc
612 TG: @ReliefFund612
Push

呢個真 一整就自然聚咗班人等運到

魔法 物資 打狗！！！

Rb應該係撤退果陣用來阻止對家追趕用，平時用處不大

冷靜智取,專打落單狗

Charge

前進 前進 進

衝就一定要快，將距離盡快縮短，之後用磚雨壓制班開槍狗

尋日灣仔天橋如果肯主動進攻，喺兩面樓梯一齊夾班狗就仆街

仲要不停無定向移動

Push

衝

推

有人中真槍啦屌你老母

好波

你唔撚鬧班狗，走黎鬧我地呢班食彈既人？屌你老母臭西傻撚左？
邊撚個會知班狗痴撚線到咁樣開實彈？

屌你老母不嬲都係捉人先還拖,主動去打鳩佢做乜春,你依家出黎目的係為左打定為左做野?
真係屌你老味,一句唔知咩責任都唔洗負

你乜撚都唔知就同我收嗲啦
一排狗都無都無人跟去進攻目標建築物，廢唔廢撚左d呀

咁希望下次中實彈果個係你個冚家剷啦